GYM正識屌你老母沙田P記

10點幾去都成村人

乜鳩撚事呀

場又細人又多

屌你老母

間間都係

無計 太平

比得百幾蚊就咪撚咁多要求啦

你依家JOIN緊係百幾蚊啦

屌你

大學生唔洗錢

P記=垃圾
利申：仲有大半年會籍

寧願俾多少少都唔閪做呢d mk 公廁gym

會所gym撚表示